越南對香港發出旅遊警示

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

好波

連共產黨國家都割中國